/***************************************************
CRUD Cadastro de Doadores

Autor: Thiago H. Pereira

Desenvolvido utilizando PHP, MySQL, Javascript, JQuery e Bootstrap.

Edite o arquivo bd.php com as informacoes de sua base de dados.

Contem funcoes em Javascript para validacao de email, CPF, telefone, campos numericos e moeda.

***************************************************/
